大家遇到過啲咩仆街仔/做過啲咩仆街嘢

不妨分享下

遇過一個仆街仔喺連登度開po叫"大家遇到過啲咩仆街仔/做過啲咩仆街嘢"

遇過一個仆街嚮創意台問人遇過啲咩仆街仔/做過啲咩仆街嘢。

我遇過一個仆街仔喺連登度開po叫"大家遇到過啲咩仆街仔/做過啲咩仆街嘢" 跟住下面有個仆街仔comment話遇過一個仆街仔喺連登度開po叫"大家遇到過啲咩仆街仔/做過啲咩仆街嘢

仲要磚都無舊就叫人分享
享佢老母

屌你老尾

木耳

#5

回po回到第十一個都未入正題，嘥9人時間入嚟睇算唔算仆街？

磚已抛

呢d post通常有人自爆做左咩仆街野

太過火就會俾人起底

媽咪麵